# 2work

Использованы паттерны Компоновщик и Строитель

Реализованы классы: 
Menu (содержит в себе методы добавления, удаления и получения необходимой позиции), 
MenuPosition (не содержит в себе методов, однако является самой позицией, принимая ее значение и цену), 
ComplexDinner (содержит метод Price, выдающий конечную стоимость обеда, и методы WithSoup, WithSalad и т.д., которые добавляют выбранную позицию в обед)